[18:49] 黨鐵通風系統極有可能已經出現左問題

本人岩岩由銅鑼灣站搭返去中環

銅鑼灣站未入車 已經聞到好大陣tg味

到我出中環時 經過道門

D風都有陣TG味

懷疑empty r 通風系統已經好大問題

有冇巴打聞過？

我覺得同1/1 遊行完極大關係。

仲搭？

但係繼續搭，生命值硬接，勇士

係網上散播令人恐慌既不實消息
好快有狗拍門

由d藍絲廢老搭 吸多d
你仲搭嚟做乜